有冇人大龍市下豬到狗彩

你老尾手痕put左TSLA

PLTR

前晚想call tsla不過淆底好dum春

勇士

Sqqq

垃圾股來

出面有個輸一球post 就係put tsla

真 想跳船

斬手指啦

PLTR會戰勝歸來...嗎？

睇下琴晚 大市咁多先勉強保住唔紅
點大勝

bynd

NVDA

28.5走哂

27.5入

Put太易輸 唔算
有冇人只買正股 唔係好似TSLA咁大上大落 唔係仙股 都係龍市輸到仆街？

多謝先

21入 sh到50

PLTR 都唔係跌好多者

Free Money Sponsored by 夜凪景

Call 左,賺咗勁多

阿狗都是股市毒藥

Biontech